[結他智識分享] 點先可以彈得似John Mayer（下） B.B.King篇 最終回

馬上去片

覺得唔岩睇既 插得細力D

有冇John frusciante tutorial

呢個正

遲下有時間會拍

正！save 低今晚睇

多謝支持

支持，加油

感謝

支持

想睇呢個多過john mayer

收到

除左BB King 仲會唔會講其他blues legend?

本來係想講John Mayer 但講講下講BBKing

我都想講其他 但我收到既feedback都係覺得rock legend多人想知d

所以.... 都仲諗緊點搞好

咁Rock Legend la

早期rock blues都有關係ge

你講eric clapton 咪得lor

Blues係好多野既父母 但往往比人感覺又舊又悶

真正識欣賞既人唔多

睇你聽開咩 但中意raw vintage野就會好中意

就係J果隻粗糙重複既句子

但講真一開始有d難頂 出黎做野就開始愛上

港奴聽黑奴音樂特別會有共鳴ar ma

港共下的奴隸們

1 聽多d歌
2 睇多d戲
3 拍多d拖

Jk 樓豬ho ball

啊sir你d touching可以練好少少 有少少un耳

聽完一半就留左言 留完言先聽到你後面講既解釋

第2點你講既剪接同你彈既touching真係冇關

可能你覺得難聽 但忠言逆耳 希望你可以好好練習一下touching

無所謂 天外有天 人外有人 我會練習 多謝你既意見

Ching你真係成個bb king咁wo 個身型

朋友樂隊既新歌

請大家多多支持

成日彈唔到藍調隻味道，不論左右手都係，唉

Eric Clapton有個訪問講 係要用生命去追求藍調

要有番咁上下經歷先會有果種味

我都識佢地呀
幫下你推post